香港幾有時有家用ipv6

香港d ISP做乜鳩？？

就黎都變內聯網，要咁多 ip 黎做咩

有備無幻

pccw 好似有

HKBN冇

真係想要嘅咪問hurricane electric攞

原理係encapsulate ipv6 in ipv4 所以會有一層去hurricane electric broker嘅latency
係香港理論上加6ms到 所以round trip好可能12ms cumulative

我估啲 ISP 唔想使錢 upgrade 技術人員掛
我都好期待香港有家用 IPv6

IPv4係派晒啫，唔係用晒
香港isp我諗重有一堆未assign
等多幾年先啦